六月飛霜

義士們
大家辛苦 但大家也要學習一下前人既經驗才可以進步地走下去⋯⋯共勉之
各自爬山 不割席！香港人 加油

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

Push